連登仔成日都自以爲高人一等 愈來愈似班蝗

優越感搞到你地short撚咗
就算澳門幾蝗都好，咁嘅慘況都要屌幾下黎拎自豪感
好撚小學雞

有有澳門唔係次一等嘅例子？
冇嘅話香港就唔係「自以為」
係人地認為
唔好用蝗腔講嘢

口徳扣十分

48歲post講得好中

好快沉

自以爲都係蝗腔咩

聽得最多講「自以為高尚」類嘅言論都係支那人
出到外國同人講香港好過支那，基本人冇人反對你
噉都叫「自以為」咩

根本成班五毛同小學雞開post

事實上香港人係高等過澳門同支那，有咩問題

一針見血

小學雞

屌你個井闊啲得唔得呀

我個井去到世界啦喎
你個井係支那呀？噉支那啲確大過世界嘅

優越感累事

你地同大陸人笑9日本大地震有咩分別？

子曰：「何以報德？以直報怨，以德報德」

呢個係人食人既世界 , 呢個係互相傷害既世界

用愛可以感化世人既聖母嫖只會出現係小說裡面

都已經衰到大學讀完出黎無咩好撈，上樓絕望，份份工都奴隸，都仲有心清品評邊個差過自己，拎出黎大抽特抽，個人幾垃圾低等先做到

香港人有優越感無可厚非
香港人一直都係高支那人一等
依個係國際間嘅評價
睇簽證數已經知咩事
人地最多叫唔會係樣就分到香港人同支那人，但你同佢講香港同支那，佢一定識分高低
香港人「自以為」問過國際先啦
唔係你直接攻擊話香港人「自以為」，就真係其他人都噉認為㗎

痴撚線，「自以為」都係蝗語？我以後唔撚使講嘢。

蝗腔呀
蝗蟲口吻呀

你地小心JR同D_Wade呢兩隻五毛狗 佢地呢期開工鍾意用盲反狗黎加深仇恨

「腔」字都係蝗腔，香港人講「語氣」。
你都on 撚9。

咪係 大家都係中國人
悼念四川死去的同胞

「自以為」對應咩就係「廣泛認為」
香港係高等過支那根本係廣泛認為
噉香港點「自以為」高尚呢？
你睇下你拎Chinese同Hong Kong兩個名入人地國家，人地會唔會對你有分別？

同意 下次大陸同胞受災我地要捐多d錢😣

你自己玩飽佢

垃撚圾，係你自己捉人講蝗腔。我唔撚夠你玩

樓主幾時開返兩個悼念會
悼念四川死去既同胞
同埋澳門浸死既兄弟

你理解能力有冇咁差
你睇下我argument講咩？
我話香港唔係「自以為」，只係蝗蟲先會有覺得香港「自以為」嘅思想，所以「自以為」先係蝗蟲口吻呀
算啦，由你第一下以為我捉蝗語 已經知你係冇睇字

成班讀書唔成既連登仔，每日返工做低下階層，所以咪要網上做鍵盤戰士囉

連登仔又涼薄又仆街係人都知架啦

好快班小學雞又同佢地既歪理洗版架啦

歪理依個字人人識講
但好少人識證明

俾人躁到上心口屌仲要護撚住人係咩心態
你仲賤撚過狗呀垃圾

根本一樣
唔想面對

每日150個強國人自動晉升變成高人一等既香港人

多初中雞嘛 跟風以為好撚威嗰d

算鳩數啦，草根階層討論區，聚埋咁多垃圾，對比以前高登差十萬九千里。

死開啦 水都抽錯